2016 Fresh Grad 諗唔到有咩出路

如題

外國U讀A&F, 考緊d finance牌, 做左差唔多兩年valuation

求指教

仲fresh乜野

16年仲fresh grad

外國讀書都唔識fresh 點解？

想edit 不過唔識啊

頭先見到個1985年中五fresh grad 咁講樓主的確係fresh啲嘅

沒有最fresh 只有更fresh